交友apps討論

我見而家啲交友Apps全部都係睇樣，基本上樣衰嗰啲都可以唔洗玩

其實有冇人係真係想透過交友Apps識朋友？你地點睇喱啲Apps?

如果個交友平台係唔睇樣，你地又會唔會認為易啲識到朋友?

留個名學野

留名不如直接話我知有咩睇法

識到女律師一齊搞緊startup

就好似樓主個名咁

打手

好勵志既故事，可唔可以分享多啲

你地樣子如何？

嗰啲交有Apps send 十次都無人應

琴日無聊down左個黎玩
今日已經match到個 拎埋電話
但係剩係得我問佢野 佢好少問翻我野 是咪正常

佢應你都好，我直頭唔應

今個月有隻新玩法喎，睇住個勁醜樣既公仔黎煲電話粥